真係想問下手足 投票果日會唔會有活動？

利申：覺得點都完左果日先再算

正皮：順利進行 任何暴力事件都係狗既臥底搞
負皮：投佢老母 果日出黎發夢好過

自推10下 收集意見

支持投票

推！

有冇d深藍既區

黃區就唔好搞啦，藍區就

每人一支電話影撚住個票站幾多人出入

唔會

活動就係投票

藍區有幾多自己人搞？要其他區手足過黎 搞條毛毛

今次投票 撐和理非既 係呢刻啦
可能有激進手足覺得冇用
但都叫做一個表態
我真係唔想比到藉口政府停區選
手足們 團結下啦好嗎？
光復香港 時代革命💪🏼

仲好記得果陣7月頭選民登記deadline，一下子多咗勁多人交表，一般兩個星期就覆但係我就等咗個幾月
百幾票選特首都唔係一個少數黎

其實你full gear喺票站一個人行來行去
藍絲廢老已經唔敢投票

得一個人，咁大風險，一陣比狗咬，一定好多便衣狗

手足爭氣呀！

朝早早d起身投哂票先

嗰日嘅活動就係投票

如果班廢老見到多狗，仲會唔會投？

手足爭氣！

廢老講句呀蛇加油

Push 希望過區選

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

推到全連登都知！

一打起上嚟就冇人會落街啦
我哋都可以裝好多兄弟街坊裝

利申：不鼓勵任何違法行為

自推！

730準時投票

緊係要行動
一定要幫手拉票